我方嚴正要求立即取消連登分享網址變短網址既決定,皆因禍延甚大

近日，有會員發現連登分享網址已經變成咗短網址 誠如以下post

升級之後lihkg分享網址變咗短網址，早知唔升級

短網址最大既問題，就係會令到有部分會員click入條link既時候會變成webview

而喺webview情況下大部分甚至基本既會員都係處於未login既狀態，以上情形嚴重影響咗我方於連登獨家主辦既聯賽以及環球盃等投票活動既發展，因為有唔少會員係透過我方開設既telegram頻道接收比賽訊息，而分享出黎既短網址導致佢地click入去之後因為未login而投唔到票，因而直接導致參與率出現幾何級下降，使我方努力付諸流水，亦影響其他會員體驗，對此我方表示非常遺憾

我方要求連登盡快檢討以上問題，誠言過往長網址其實唔算長，唔明改嚟係為咩，深切希望盡快將短網址分享取消或可供會員使用長或短網址分享，泣告

無呢個問題，不過幫下你推

thx，我都係幫人發聲
因為有巴打tg我話依家短link搞到好麻煩

本身推post推唔起問題長久擾民你地多多推搪話防洗版先要咁做唔肯改善，我吹你地唔漲都算，我搵其他方法推廣

但依家真係屌撚你，出到個短網址會搞到有啲巴打係變左webview未登入既，咁即係想點先

有關Android 16.0.6 係App入面噤短網址變In App Browser睇Post呢個問題我哋會盡快出下個Version，到時會修正返 唔好意思
感謝支持

好,咁先係admin應有態度

CCTVB打手絕子絕孫、立死全家、腸穿肚爛、落地獄、萬劫不復

都唔知你做乜鳩

請支持精神病人融入社區